喂 前線手足 有句話同你哋講

人地對家殺埋身你做咩都得
但唔好追擊或主動出擊可以嗎？
講好做事要同和理非齊上齊落㗎嗎
追擊又容易唔中副車 唔小心真係打爛手足街坊啲野人地話無事都會唔安落 又會比對家做文宣
主動衝向民居又容易嚇親老人家師奶細路
今晚完左比小小時間諗下好嗎
知大家實燥 又驚 又上火 身心入面好多難受 難發泄

一時間好難聽得落
可以留言屌我
不過之後有時間諗諗佢好嗎

大家加油

自推